［認真討論］呀嬌係咩事

見到個post講呀嬌傻傻地
小弟想知原因
細細個已經知道有twins呢個組合
仲幾紅添㗎 阿嬌樣靚身材正
簡直就係女神級
完全屌打呀Sa 後來發生咩事
Twins解散咗？同埋呀嬌唔見咗
而呀Sa又咁紅呢 求解答

求google答 更快更清晰

個個都傻唔通個個都傻咩

咁都身材正？

借膠?

假